買MON打SWITCH

想買隻27寸MON玩SWITCH
要有喇叭
可以掛牆
最好2000蚊樓下
有無巴打推薦下

幾乎全部都得啦
1080p
選擇個樣就ok

而家新出個啲主打薄,唔係個個都有掛牆孔

咁咪揀個有掛牆既囉...

買左個三叔cuvée mon 27吋
買果陣好似1609 但冇得掛 要座

CF391?